一名伯伯因拉奏願榮光 被控以沒有許可證而奏玩樂器

【#上庭聲援 - ９月１日 星期二】

🛑🛑🛑審訊／續審／裁決／判刑／刑期覆核／上訴／保釋申請／還押中／大量手足提堂案件🛑🛑🛑

🏛屯 門 裁 判 法 院６樓８庭
👨🏻‍⚖️王證瑜裁判官
🕤09:30
👤屯門二胡伯伯 #提堂 (#20208月元朗 沒有許可證而奏玩樂器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛區 域 法 院８樓２４庭
👩🏻‍⚖️胡雅文法官
🕝14:30
👤梁(37)🛑已還押近12個月 🔥#判刑 (#0904北角 管有仿製火器 管有攻擊性武器 危險駕駛)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院５樓４庭
👩🏻‍⚖️崔美霞裁判官
🕝14:30
👤趙(22) #申請 (#1111灣仔 2項管有攻擊性武器 無牌管有無線電通訊器具;於8月6日被判處監禁3個月,後申請保釋上訴獲批)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院８樓７庭
👨🏻‍⚖️鄭念慈裁判官
🕤09:30
👤鄧(30) #審訊 (#1006旺角 管有適合作非法用途的工具)

🏛九 龍 城 裁 判 法 院１０樓１３庭
👩🏻‍⚖️張天雁裁判官
🕤09:30
👤尹(26) #審訊 (#1109黃大仙 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕤09:30
👤李(24)🛑已還押逾1個月 #提堂 (#20200701旺角 縱火 管有適合作非法用途的工具)

🏛西 九 龍 裁 判 法 院６樓８庭
👨🏻‍⚖️林子勤裁判官
🕤09:30
👥李,李,利,鍾(19-25) #續審 (#20200101旺角 襲警)

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 8 樓１8庭
👨🏻‍⚖️高偉雄死因裁判官（陪審員陪同審理）
🕤09:30
👤陳彥霖 #死因研訊 [7/11]（#0922 油塘魔鬼山一帶海面）

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院 3 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️溫紹明署理主任裁判官
🕝14:30
👤譚(17) 🔥#判刑 (#1111沙田 在公眾地方造成阻礙 管有適合作非法用途的工具)

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

其他手足案件

🏛區 域 法 院８樓２７庭
👨🏻‍⚖️高勁修首席區域法院法官
🕝14:30
👥劉,林(24-29) #提訊 (#1013將軍澳 非法囚禁他人 有意圖而導致他人身體受嚴重傷害 非法集結 暴動 2項蒙面)
👤盧(21) #提訊 (#1013將軍澳 非法囚禁他人 非法集結 蒙面)
👤吳(21) #提訊 (#1013將軍澳 暴動 非法囚禁他人 有意圖而導致他人身體受嚴重傷害 蒙面)
👤雷(26) #提訊 (#1013將軍澳 暴動 非法囚禁他人 有意圖而導致他人身體受嚴重傷害 蒙面)
👤*(13) #提訊 (#1013將軍澳 暴動 蒙面 非法禁錮 有意圖而傷人)
👤李,*(14-27) #聆取對控罪的回答 (#1123粉嶺 2項縱火)
🕞15:30
👤盧(23) #提訊 (#0801天水圍 製造爆炸品 管有攻擊性武器 管有物品意圖損壞財產)
👤王(16) #提訊 (#1102灣仔 非法集結 管有物品意圖損壞財產)
👤劉(56) #提訊 (#0815元朗 企圖縱火 交替控罪:刑事恐嚇)
👤雷(29) #提訊 (#1118紅磡 暴動 管有適合作非法用途的工具)
👤巴基斯坦裔手足(18) #提訊 (#0905旺角 企圖縱火 企圖刑事毀壞)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院６樓１庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕝14:30
👤陳,陳(28-29) #提堂 (#1031銅鑼灣 3項管有物品意圖損壞財產)
👤陳(19) #提堂 (#0915灣仔 刑事毀壞)
👤陳(19) #提堂 (#0929銅鑼灣 襲警)
👤林(20) #提堂 (#20200101灣仔 管有物品意圖損壞財產)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓１庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀主任裁判官
🕝14:30
👤劉(20) #答辯 (#1224旺角 管有攻擊性武器 無牌管有無線電通訊器具)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕤09:30
👥曾,陳,杜(17-20) #提堂 (#1209旺角 在公眾地方造成阻礙 管有適合作非法用途的工具)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️徐綺薇主任裁判官
🕝14:30
👥陳,梁(16) #提堂 (#1118觀塘 串謀意圖施用有害物品使人受損害、精神受創或惱怒)
👤梁(36) #提堂 (#1225牛頭角 管有攻擊性武器)

🕒15:00
👥曾,許,麥,李(17-22) #審前覆核 (#0902油塘 串謀損壞財產 管有適合作非法用途的工具 3項管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院 3 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️溫紹明署理主任裁判官
🕛12:00
👤凌(56) #提堂 (#0930沙田 管有攻擊性武器)

🕝14:30
👤許(16) #提堂 (#20300531沙田 刑事毀壞 未經准許張貼招貼或海報)

- - - - - - - - - - - - - - - -
#不是聲援
09:30 觀塘裁判法院第五庭 退休犬🐶勞智昌(59) 普通襲擊

70 歲婆婆風雨不改到法庭：「有生之年為年輕人做得幾多得幾多，不會讓班𡃁仔白白付出。」

#聲援注意 #旁聽須知 #遮陣接送
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
以下為法庭旁聽須知要點，十分重要，請大家旁聽前睇睇，唔好留壞印象比法官。

1⃣👨‍👩‍👧‍👦旁聽須知
➖請預早開庭前15-30分鐘到所屬樓層排隊取籌🔖
➖法院大樓不能拍照 / 攝影📷
➖法庭範圍內保持安靜，切勿喧嘩🗣勿嗌口號
➖手機請轉為靜音/關機，亦部份法官不容許法庭內使用手機
➖遲到/已開庭，庭內未滿亦可進入，進出請向法官鞠躬
➖庭內不能戴帽，入庭前請除帽
➖部份法官不容許戴口罩
➖庭內不準飲食
➖主要以英語進行審訊，不清楚可以睇我哋嘅文字直播台 @youarenotalonehk_live
➖高等法院大樓1樓至14樓，需在地下進行安檢；低層4樓法庭的人士，則需在低層4樓進行安檢；低層3樓至地下，並不需要接受保安檢查

法院禮儀請參閱：

2⃣💝貼心提示：
拘捕後直接過堂嘅手足，袋可能被狗仔咬爛咗，大家見到不妨遞個有色膠袋或者環保袋比佢哋啦

3⃣☔️遮陣接送
保釋處理：將由正門離開，保釋手續需時，請耐心等候，可幫手足call定的士， 遮陣接送手足亦可先向家屬溝通， 避免誤會

4⃣🚓還押送車
還押處理手足，將由側門 / 停車場離開，可等懲教車送車
P.S. 懲教不是POPO唔好屌佢哋

詳情可follow被捕人士關注組

IG

法治

【司法機關政務處公告】- 11/02/2020

基於公共衞生的考慮，由 2020 年 2 月 13 日起司法機構 將實施以下安排:-

體溫檢測
- 所有人均須接受體溫檢測
- 發燒或拒絕接受檢測人士不得進入

法庭座位安排
- 公眾席的座位數目將減少約一半
- 取消站立旁聽聆訊
- 將會使用較大的法庭，並在可行情況下進行廣播

#上庭聲援 #交通資訊
屯門裁判法院交通

新界
荃灣區：60M [屯門公園] (推薦), 68A [屯門大會堂]
青衣：68A [屯門大會堂]
沙田區：263 [屯門公園]
北區：261 [屯門官立中學]

九龍
油尖旺區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 260X [屯門市廣場] (推薦)
深水埗區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 58X [屯門市廣場]
九龍城區：61X [屯門市中心]
觀塘區：62X, 259D [屯門市中心]
黃大仙區：62X, 259D [屯門市中心]

港島
中西區：960 [屯門市廣場], 961 [屯門公園]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
區域法院交通：

新界
沙田區：182 [盧押道]
馬鞍山：681 [盧押道]
北區：673 [柯布連道], 978 [香港會議展覽中心]
西貢區：690 [柯布連道]

九龍
深水埗區：905 [香港會議展覽中心]
油尖旺：104 [盧押道], 905 [香港會議展覽中心]
黃大仙區：103 [柯布連道]
觀塘區：619 [柯布連道]

港島
東區：2 [柯布連道], 25 [柯布連道]
炮台山：25 [柯布連道]
南區：40M [入境事務大樓］

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

push

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉景灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

咩罪黎

基本法賦予香港居民藝術創作的自由

#上庭聲援 #交通資訊
九龍城裁判法院交通：
於「九龍城警署」(西行)/「香港眼科醫院」(東行)巴士站落車
新界：
將軍澳：98C,296C,796C
新界其餘各區未有直達交通

九龍：
啟德、九龍城：20
大角咀：13D,16,20
彩雲：9
九龍灣：2A,13D,16
觀塘、藍田：16
慈雲山：203E
油尖旺：9
美孚、深水埗：2A

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

差佬喺公眾地方吹簫都無攞牌啦屌

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角道：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
大角咀：202 [西九龍法院大樓]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]
北河街街市：小巴75B [西九龍法院]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大埔：72 [永隆街]
大埔：72X(旺角站)>202 [西九龍法院大樓]
大埔：72X(旺角站)>296C [英華書院]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

❗️正門位於通州街(天橋底)，有升降機
❗️側門位於英華街，有扶手電梯

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
沙田裁判法院交通：

新界
上水：W3 [沙田站]
大埔：W3 [沙田站]
馬鞍山：85K, 86K [沙田站]
屯門：263 [沙田站]
天水圍、元朗：269D [沙田市中心]
荃灣：48X, 49X [沙田市中心]
青衣：49X, 249X [沙田市中心]
葵芳：47X [沙田市中心]
將軍澳：798 [沙田市中心]

九龍
美孚、深水埗：86 [沙田市中心]
長沙灣、深水埗：72 [沙田市中心]
藍田：88X [沙田站]
觀塘、九龍灣：88X, 89X [沙田站]
觀塘、九龍灣：89 [沙田市中心]
黃大仙：89 [沙田市中心]
尖沙咀、佐敦：280X [沙田市中心]
佐敦、旺角：81 [沙田市中心]

港島
中環：182 [秦石邨]
銅鑼灣：170, 182 [沙田站]
南區：170 [沙田站]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
觀塘裁判法院交通

新界
上水：
277E [觀塘游泳池]
粉嶺：
277X [觀塘游泳池]
大埔：
74X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
馬鞍山：
89D [觀塘游泳池]
沙田：
89/B/C/X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
將軍澳：
296A [觀塘法院]
坑口、寶林：
98A [觀塘法院]
青衣、荃灣：
42C [觀塘游泳池]
葵芳：
38 [觀塘游泳池]
屯門：
258D, 259D [觀塘游泳池]

九龍
油塘：
14B [觀塘法院]
藍田：
14B, 15A [觀塘法院]
慈雲山：
15A [觀塘游泳池]
黃大仙：
14, 15, 38, 42C, 258D, 259D [觀塘游泳池]
九龍灣：
14/B, 15/A, 16, 38, 42C, 89D [觀塘游泳池]
土瓜灣：
14, 15 [觀塘游泳池]
尖沙咀：
14X, 215X [觀塘游泳池]
旺角：
16, 93K, 296C [觀塘游泳池]
深水埗：
296C [觀塘游泳池]

港島
中環、灣仔：
619, 641⚠️注意服務時間 [觀塘法院]
灣仔：
601, 619, 641 [觀塘法院]
銅鑼灣：
601, 619, 671(建議) [觀塘法院]
東區：
606 [觀塘法院]
鴨脷洲、黃竹坑：
671 [觀塘法院]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

推

屯門公園

啱聽就許可，唔啱聽就唔許可
徹底地違返言論自由
已失去掛美金資格

尖沙咀 碼頭 又唔見咁拉人

莫需有

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《屯 門 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左（送車口好細）

《區 域 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉右再轉右行幾級樓梯，兜到去消防局停車場

《東 區 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

《九 龍 城 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門／其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：行去送車位既通道有間房仔
🚐送車位：正門轉左再轉左（小馬路）

《西 九 龍 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
☂️還押後獲釋遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
🚐送車位：正門轉左直行到渠務署污水房（地盤對面）

《沙 田 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（公園隔嚟）

《觀 塘 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（馬路燈前轉）／正門轉右再轉右（見到郵政局轉）

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

變左笑話

OMDB

簡易程序治罪條例當中既公眾地方妨擾罪，最高可判處罰款$500或監禁3個月

Push

早就唔存在

好弱智

希望多d人關注

選擇性

依然唔肯承認

唱歌跳舞呢？

要攞牌？

法律係滅聲工具

擺明諗哂位都要煮你
按需要自行調整咬文嚼字嘅程度

下次告埋未有許可就屙尿屙屎放屁呀笨

唔可以為法治頒死亡證

講個笑話：不反對通知書

屌你老味

吹口哨點撚樣呢

跳大媽舞公然賣淫都無拉喇

department of joke

許可證

邊度伸請？

畜牲狗 遍地走

拉完細路打女人

大肚婆都唔撚放過

我都唔知講咩好

選擇性執法

條罪咁on9

屯門中環嗰啲永遠冇人拉

日日都講 有冇再離譜d

長知識，即係以後係公園見人唱歌玩樂器，就可以報警

理論上係，但呢條法一早為人詬病好耐，基本上唔會特登執法，今次擺到明針對願榮光

cls

小學生放學一路行一路吹牧童笛點計？

呢期興「三權合作」

公眾妨擾基本上係公廁罪行黎

拉

不過唔重要，擺明針對願榮光，平時點會執呢d法

黑警箍頸再拉跌孕婦
黑警箍頸再拉跌孕婦
黑警箍頸再拉跌孕婦
黑警箍頸再拉跌孕婦

一日比一日荒謬

條法例嚴重過時＋選擇性執法

條法例係1949年立既

1949年立既法，一早已經嚴重過時

牧童笛s

一日比一日誇張，每日都係睇下可以誇張到去邊

理論上係

推呀

在公眾街道或道路上奏玩任何樂器；但根據及按照警務處處長運用絕對酌情決定權發出的一般或特別許可證的條件奏玩者，則屬例外

理論上冇申請都係拉得，但唔會有人執呢d法，擺明係針對願榮光

pushhhh

呢個都好癲

黑警唔癲唔正常啦

黑警箍頸再拉跌孕婦
黑警箍頸再拉跌孕婦
黑警箍頸再拉跌孕婦
黑警箍頸再拉跌孕婦

推多啲人關注

[black]黑警箍頸再拉跌孕婦
黑警箍頸再拉跌孕婦
黑警箍頸再拉跌孕婦
黑警箍頸再拉跌孕婦[/black]

pullll

法律武器化

三權合作
仲話唔係獨裁威權政體

大陸雞 和乞兒 都冇許可證
咪又係街唱歌跳舞勾佬，又唔見黑警干涉佢哋？

其實呢啲先最應該告妨擾
不過依家唔可以用正常人思維去諗香港每日發生既事

Pish

busking嗰啲呢？

呢d擺明傷風敗德冇事
光復屯公反而有罪

香港仲有無楊岳橋

仲有，法治仍然未死

聽聞這個『屯門娜娜』是香討會員
經常在香討出帖說會穿紫色裙在屯門開騷
隔離紅背心的大媽都是香討藍絲叫做auntie
兩個都是超版辟易的好朋友

好耐無見過佢 以為無左

屌，真係有條咁既法例唔撚俾人玩樂器？

仲係度

咩罪黎？

沒有許可證而奏玩樂器--->其實只係夾硬用《簡易程序治罪條例》

"許可證相關申請表個人毋須申請，團體才適用"
係上年黑警講既, 根本一直都無準備D表格比人填

上年案例:

係，1949年立既法
以簡易程序治罪條例用傳票告，最高罰500蚊或監禁3個月；以公訴程序告，最高監禁7年

法例嚴重過時加上選擇性執法

公眾地方妨擾罪

又係玩法律程序，消磨人既意志，時間同埋金錢

thanks
楊岳橋呢？出黎呀頂，講左omdb唔做野，大隻講

法治未死無資格為法治發出死亡證

咁荒謬都未死

今日先知有未有許可證奏玩樂器呢條罪

係咪尖沙咀嗰位伯伯

Pishhh

香港已被共產黨，777和黑警搞到烏煙瘴氣
昔日港英時代的高尚大都會氣象 已經蕩然無存

政治檢控黎講香港真係世界第一

拉二胡既

成功變成威權獨裁政權

公眾妨擾罪下面既其中一項

一首歌嘅自由都冇

獨裁政權
仲話基本法保障各種自由

推[突發] 黑警推大肚婆落地 噴胡椒 打老公 twitter整合 - 分享自 LIHKG 討論區

屌，喜劇之王，仲未死曬，仲可以再典多两下……

借一借

Solomon 吹雞，白宮聯署要人

其他又唔拉

同一時間
捷克參議院議長到立法院演講

咪撚用支那話喇
講 學到嘢, 受教 唔得 長知識

以後見到D大媽唱歌跳舞全部一律報警

cls....

音樂都唔俾玩

犀利 宜家先知香港啲法律屎都不如

港共仲口口聲聲法治

玩樂器都要許可?

理論上係得，但香港依家唔可以用正常思維去諗，分分鐘拉番你報假案

理論上係，條法例嚴重過時

法治未死無資格為法治發出死亡證
講完都想笑

好癲

唔怪得香港無文化同藝術
得錢錢錢

公園大媽唔撚拉

文化沙漠名不虛傳
加埋三權合作逼害

呢班先係真正公眾妨擾

告你隨街屙眼屎

沒有許可證而奏玩樂器???

我第一次聽到原來有咁既罪名....
咁點解中環碼頭果班大媽, 點解唔拉佢地......

認真, 你有心早上去大公園轉一轉, 一定搵到呢D大媽舞, 耍太極群體

全部犯晒限聚令, 佢地無被檢控只係因為佢地一定係支持政府

而每區警署係必定知情, 我換個角度講, 你信唔信警局唔知邊度幾時有大媽舞?

pish

戇鳩鳩

你老母臭閪日日去屯門公園睇吓，乜撚嘢樂器都有呀

CLS

公眾妨擾罪入面其中一項
簡易程序告最高罰500蚊或監禁3個月，公訴程序告最高監禁7年

嚴重過時既法例（ 1949年立嘅法例）
選擇性執法

真正要拉既係呢班人

cls鳩屈

沒有最癲，只有更癲

唔講都唔知香港咁撚多on9 法例
屯公班大媽就可以玩足幾年

13歲

仲有好多

撐手足

W3由武漢肺炎爆發開始
冇高鐵個陣就停駛，直至另行通知

推一推先

呢年律政司為打壓異己
喺堆法律條文入面大海撈針
搵到好多之前聽都未撚聽過嘅條例

希望大家冇事...

娜娜嗰d又唔拉

班busking友無拉過

一路都唔記得改

利用三權合作進行政治打壓，政治檢控

最應該拉

區院有個手足今日判刑

#屯門裁判法院第八庭
#王證瑜裁判官
#202008月元朗
#傳票案

二胡 李伯伯

被控於上年8月元朗西鐵站 沒有許可證而奏玩樂器 即願榮光歸香港

辯方要求向控方索取文件，裁判官批准辯方要求，控方需在21天內交文件給辯方。案件押後至10月13日再訊。

(因裁判官聲音較細，未能聽清有冇保釋條件，如有錯漏，敬請原諒🙇‍♂️。感謝臨時直播員）

Source:

d北菇唱爆咪又擾民

如果黑警真係衰到charge你報假案
咁你咪引用本題目所說的案例囉！

荒謬到極點

玩樂器都要攞牌, 呢個地方真係痴撚鳩柒線, 第三世界都唔撚會咁

大媽媽日日跳舞，賣弄色情，你又唔拉！
你盲撚左！

以後唔好唱歌啦

Cls 班支狗喺街唱歌又咩玩法

正常係
不過香港唔正常啦

又學埋張潔宜條狗官咁 陰聲細氣 鬼鬼鼠鼠

wtf

娜娜係公園又得？

#257個張應該要發揚光大

Tui

第日女吹蕭男吹口琴都要攞牌

屌 極權打壓人民的手段，層出不窮

破壞法治

有冇用音波功?

用盡一切方法打壓

可能更荒謬既陸續有來

又一佐證

推 笑話

又係殖民地惡法
唔撚明英國當年做乜鳩要立

up

欲加之罪

前排荃灣都有個伯伯日日喺天橋拉願榮光,
希望佢冇事

佢應該係叫元朗二胡伯伯先係？日日都見佢喺嗰到拉

辛苦晒

聯署支持封殺微信同TikTok

幾多年黎一單 冇許可證？有風使盡

其實阿伯都冇出聲啦wo

要自我審查幾耐

Cls

今日開始我日撚日做

有權就乜都用盡黎做鳩你

幫推

有權就用撚盡

On9 玩樂器都要有牌

遲下會唔會有 未經許可而呼吸罪

準備晚晚係碼頭報警話有人冇許可證玩樂器

咩鳩法例

推下

奏《願榮光》遭票控 六旬翁明言拒認罪：拉二胡係我嘅自由

伯伯多謝你

幾時街頭音樂要拎牌呀你老母死黑警
又唔之前拉鳩哂屯門公園班臭雞？

竟然有啲咁嘅罪

香港真係好多on 9法律
無線電嗰個又係

演藝向狗總條天橋底果度成日有條狗係度練風笛
嘈撚到成條街都聽到,隻狗係咪知法犯法

屯門公園班雞又唔告

幾年前好似有人打甩過？

Pishhhh

支那大嬸又唔見拉上庭

Are you kidding?

Respect

極權治港

屯門同尖沙咀班大媽呢？

今日電台
超過75名手足明日提堂 當中4人將會判刑